有冇人真係想過報復過前度? 有冇後悔?

其實我根本內心一D都唔想報復，主要係因為咁多年感情來大家都好sweet同好多經歷。唔想報復一個曾經愛過自己 / 自己愛過既人。加上好多道德既規限同常識，以及家人支持令我明白報復本身不是一件對的事情。最後自己仲有on99想同果個人和好做番朋友既心，因為講過大家都唔會放棄大家。

但係原諒真係好困難，因為佢所做既事實在太過太過份。我亦無謂數出黎 (主要係我相信我講左出黎你地都會覺得好誇張)。加上佢以前都因為一D小事都無放過我直到有左第三者。而且佢一D悔意都無 (係道歉過，但sorry我真係感受唔到任何悔意。只係想我死開一邊而講對唔住)。

曾經我發出過善意，想和好，主要係大家都講過唔會放棄對方。至少想我離開香港之前想見一面，唔好咁多年感情之後就咁係第三者面前用Whatsapp / 電話同我分手就咁算數。

我答應過唔再loop之前既事，想好好咁食個飯都被拒絕。

我唔認為報左復自己會好過D。

但有時候，去到一個位，又係唔想放過自己都唔想放過別人。

最主要雖然係有新生活，但今次經歷既陰影實在太大。我亦不能再相信愛情。
自己因為呢件事self-esteem一直都好低

I move on but I cannot let go
If i burn, you burn with me

P.S: 2019年7月。十年了，如果你睇到我呢個post的話，我相信你比任何人都會了解我同過去陰影。年半了，當你換畫又換畫的時候，我真係好辛苦你知道嗎? 咁樣公平嗎?

雖然好低能同矛盾，但只少我希望黎緊生日可以乞句生日快樂

係，我真係好憎自己咁矛盾。

Fuck my life

想報復前度特首，689

好肯定唔會後悔

我而家一直distract自己其中一樣就係幫香港係外國做文宣，留意時事，同幫手登報。

我好傷心。因為果個人係以往大小社運都有同我出黎抗爭。雨傘928佔旺等等都差唔多係前線。

點解要否認哂呢D經歷？點解要咁對自己戰友？家人？同伴？

呢排D PTSD又出黎，自己一個面對真係好辛苦，我怕自己出事

sigh

我完全無後悔報復 如果我再見到佢 我都係會繼續
if I burn, you burn with me.

絲打？

可唔可以分享下你既經歷？

如果比你從頭做一次，你都會報復？

過得比佢好 就係最好嘅報復啦 憎一個人好攰 放過自己啦

你變得更好 過得比佢好
仲要完全無視佢就係最好嘅報復

Thx for reply

其實呢D論調我已經聽過成千次了

但呢個陰影太大又點會過得比佢好?

I wish it's that easy

我已經對感情無左信心，亦失去有信心搵番下一半

但我同佢拍得太耐，經歷既事太多，回憶太多。
同時佢有第三者之後變得太快太恐怖、係性情大變突然變左第二個人咁樣。

加上我本身有家庭因素令自己有被離棄的陰影。

我相信如果被分手唔係分得咁爛，如果佢唔係講過某D野，做左某D事。我係唔會真係咁憎佢。亦都會令我易D放低。

如果佢有D悔意，亦都會令我易D放低。

呢個世界沒有無緣無故的愛，亦沒有無緣無故的恨。

Sorry有時一個人的時候真係好難去面對呢D挫敗同孤獨既情緒

之後又loop番去過去回憶同報復心入面

而我真係相信自己會做得出....

我絕對明啊 我都經歷緊 亦都釋懷唔到 但我知道 我別無他選 亦都知道 當一個人變咗 你變成點佢都唔會在意
希望我哋都可以快啲走出傷痛 我知好難 但祝福你 the best is yet to come

Thx for support

其實我都知道我活成點樣，好唔好，佢都已經唔在乎。

既然係咁樣，我會繼續努力 move on

不過我唔會就咁樣算數。I move on but I won't let go

因為呢件事已經影響我未來人生了。我真係因為咁唔再相信愛情了。我只會覺得女人好恐怖。

我以前太過相信前度，經歷太多，但因為第三者轉變得太快太恐怖。

咁多年感情我得到的只係Whatsapp分手，同無數hurt我既說話同謊言。

I can't tolerate this happens to me the second time.

分手後過左年半了，我相信我開得呢個post就係因為我已經再見唔到同佢和好既希望。

我真係試過放下自己去和好了。好多善良的期盼我曾經都交過比個天了

但似乎我相信的上帝有點訓左覺，正如果個人對咁多年美好既經歷回憶和給予對方的承諾失憶一樣。

點解要咁對一個已經對左你係家人的人

開始絕望了，我相信，我真的離報復不遠了。

我唔係D咁既人黎，點解要迫我做一D我唔想做既事

報復嘅就一定唔好諗會同呢個人做到朋友/復合 我都有類似經驗 佢只會係人地都咁Hurt 佢嘅時候先會同情你 甚至返嚟搵你 不過呢啲唔係后悔
最重要係你要有自己嘅生活同識諗自己會識到個更好嘅!
如果你想揾個人傾下 我可以嫁 我係藍絲

我未報復既最大原因就係仲有一絲絲既願望做回朋友，其次係道德對錯問題。加上我對佢係有感恩的地方。

但我覺得佢連第時做朋友呢個機會都唔比我了。

佢所做既事亦超出我對佢感恩的界限了。

如果佢有d d內疚的心同願意同我好好的傾都唔會搞到咁。

我明佢一年後電話有同我講過，但我只覺得佢hea。點解咁怕見到我？無面見我？

其實佢同果個第三者已經分左手，但佢再一次無縫接軌同第n個一齊。

我明已經唔關我事，但因為佢我根本一直唔敢再拍拖

就算犧牲，我都係只想搞死佢同果個第三者。

點解要咁對我？

最好既報復係我活得比你好

我21歲個時ex嫌我無大志低收入同我分手
今日我24歲移左民月入6萬幾
搵返我想復合

Up乜撚野仲有做朋友既一絲希望, 你覺得自己真係可以當冇事面對到佢?
支持樓主報復, 唔好比佢好過, 想報復又唔敢, 屈住屈住咪仲辛苦, just do it

呢d人就係比樓主呢d懦夫縱容得太多, 四圍走出黎害人

巴打好波

無數次想報復 求教

有無人真係報復過？可唔可以講下之後心態？有無後悔定都仲覺得自己岩？

明明係佢做好多仆街野hurt我
然後我講分手 佢報復我 on9
屌你老母 你差啲攞白卡嗰排我都冇離開過你
死白卡佬為咗玩我而同我一齊

報左
同左佢好兄弟一齊
佢地反左面
之後我地分手
隔左半年又係好兄弟
無後悔但無得著 只係個下爽

睇得出人地move on晒
係得你到依家仲咁在乎呢段關係
所以你冇可能會報復到佢
根本你做啲咩佢都唔會care
就係咁殘酷

又或者其實你只係想借報復呢個名目去同佢糾纏落去 人地對你好少少 就會又開始胡思亂想

根本呢場仗點打你都係輸

我係報復到不過殺傷力會好大

佢對得我咁殘酷我都會咁對番佢

而報復前我會預左cut哂日後糾纏既希望

我有無試過和好？ 有
我有無試過低聲下氣？ 有

我只係想走前見一次面既機會都無呀

我細細個加上父母發生過既事我唔會比佢發生係自己身上。

我仲點相信其他人？

我就算犧牲自己都要搞死佢

有咩輸得過失去生命？
我寧可輸都唔會放過佢。

move on 得咁撚開心？

點解要咁對我？ 點解要失憶？點解要否定一切？

我只係覺得對唔住我媽。

If I burn, you burn with me.

點解要迫我變成我一D都唔想變成既人？

努力喲過新生活，如果佢係男人既話佢應該會後悔的

我都試過報復
但之後我覺得好無謂
因為當日子耐咗 你回望返
其實係唔需要嘥呢啲時間

寧願去增值下自己
令自己變得更好
去探索呢個世界
做更加多有意義嘅事
唔係好啲咩？

當然 個一刻會好唔甘心 好唔服氣
但『被分手』個方 有得揀咩？
有得返轉頭咩？
所以釋懷呢樣嘢好重要

當局者迷 旁觀者清。
就算你十年後、二十年後想報復
你總有一日會睇透。

擺多啲時間落自己度
人生無take two

Litost

有報復心態唔係我想的

我一直move on，想同朋友玩玩下突然之間心情又被drag番去以前既事入番去深淵。

當自己一個人果時有loop番以前既回憶

我對左感情無信心，因為佢講既傷害説話同佢性情大變之後既眼神已令我變得無左自信。挫敗同孤獨感好多時把自己吞噬。

點解要成日被難棄？

我知道報復唔會令自己好過，但起碼會令對方同第三者難受。

但我又未捨得去傷害人，加上果個係曾經對我最好最重要的人。我知道咁樣是不對的。

我都好憎自己咁矛盾，如果自己可以好似佢咁冷血D就好了。

上帝在那兒？

離棄，咁都打錯字

咁不如講多少少確實嘅報復方式
同埋佢點樣傷害你..

有第三者點都係仆街架啦
但係換轉頭諗一諗
或者佢人生嘅劇本中嘅真愛真係唔係你
而呢個都只係你漫長生命中嘅一段插曲
咁放開手對大家都好

一別兩寬 互不拖欠啦

你都憎咗咁耐 一定聽過好多次人哋叫你放低
唔係你唔想放低而係你放低唔到
我明嘅
做你自己覺得唔會後悔嘅野
但你要清楚自己做每一樣野需要付出相應嘅代價

btw我想問下你嘅報仇plan係點？
同埋佢當初點對你？
你唔講清楚好難幫你分析件事架wor

有點長。但每次都會勾起一點痛苦回憶。

或者遲少少用會員模式打出來。

唔想被起底

其實我真係唔想傷害人

你心理準備都未做好點報仇呀

樓主中二病到
睇佢打嘅嘢似恐怖情人多啲

係我就係恐怖情人。

最恐怖係我。係你做成

就咁樣算數？

我死全家，做鬼都要搞死你

其實我好想聽多d呢d說話咁等我最後少少惻隱之心都無埋。

When people can walk away from you , let them walk because your destiny is not tied to the person who left 唔好太執著一個對你唔好既人啦

認真
有病不如睇醫生

做鬼有用嘅
中共應該收左皮九萬幾次

你要報復
即係你生活仲係圍住佢轉
但人生係為自己而轉
你要贏就係為自己而活
你一日仲為佢而活
一日都係loser
你可以嬲佢 恨佢
但無須要報復
時間精力用返係自己身上啦

其實即係佢做過咩黎？

醫生睇過

中左創傷後遺。發惡夢仲有panic attack

點解要咁對我？我真係好信你當左你家人#O

btw 我要休息下，因為我又有想嘔感覺

我唔會自殺

香港加油

我最近終於開左個post
叫做被男友同識左8年既閏蜜背叛
到最後我係同全部我地識既人講真相
仲有同我男友既同學同事家人都講埋
最近佢諗住入大公司 我諗住係佢公司樓下整個Banner

幾時有連儂牆

建議報復，報復係一種約束同執行力

利申A0

當你有一個好多年陪你好多經歷既人你唔會咁諗

如果我只係憎一個人想報復就唔會咁痛苦

痛苦係你同時有幾廿萬種情緒

最後你係唔敢再相信愛情

開頭就會
慢慢就覺得浪費時間
唔好浪費你嘅人生係唔重視你嘅人身上

若果你一定要報復嘅話
思考下
don't give a shit 先係最大報復